新垣結衣（43）穿燈籠褲的裙帶菜 如今的晨間劇女主角也比你有長進

標題來源：

恭喜逃恥橫掃91回學院賞

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

Iphone用whatsapp save gif 教學:

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

First page lm

LM

食你10MB留名

留個名先！

留名

1頁！

lm

新手試第一頁留名

正皮留名

岩岩睇完今日子
新post留名

第一頁留名

附送清純今日子一幅

25

屌

wowoowowo恭喜哂！！

控上偵探

搶1成功！

說好的用呢個

點解
點解我每次開post都咁成功

用左閒人巴個標題

第二頁也不錯

第二頁留名

已經睇到實都仲係第二頁

專恰我

入咗轉7仔出嚟已經有新po

miss左添

本身我貼好哂諗住用呢個
但係我要報仇

又1000

恭喜結衣bb又搶到40頁尾

侵

搶到1001

我先應該係25啊 食咗我個第一頁留名

其實你成功過未

未

1000成功左好多次

第一頁

第日成功左 真係要賀一賀佢
首先要得

咩都冇做過

結衣BB寧做龍尾 不做蛇頭

連登沒有愛

好快呀

幾驚餓之省唔見咗

50秒都唔洗爆左第1頁

睇到第幾集

原來我都1001左2次

掛住我?

新人留名

唔敢聽
驚形象盡毀

我係白石黨

新post留名

聽完返唔到轉頭 係bilbil down哂落黎日loop夜loop

留個垃圾名先

日日爆post

LIVE版

可見淨係聽8:20-12:45
Memories好好聽

全部好好聽

見到bb望住我好幸福

港大白石黨

今日子表示由於搶唔到第一頁留名，決定返屋企訓算

未遇到過

其實今日子性格都唔係幾討好 會唔覺意串到人

屌你飲緊茶見到#26即刻噴撚到成個moon都係

都唔係唔覺意架啦

咁咁可愛

0負評

今日子黨靜d啦

搭程車返屋企返左陣 新PO已經第5頁

所以我估佢失憶前有可能係到處點火得罪人

鍾意真知子定今日子多啲已經分到s定m啦

早晨

小稻稻第一

晨間劇女主角留名

係

舉手認同！

事實係唔洗認同
小稻稻第一

又有1002

食完個tea又有新po

留名奸笑

我買到啦

又可以上名人榜

其實點做到

係咪因為我改依個名所以開親po都俾人恰

開post應該係腥些你個人既問題

應該唔關事，人嘅問題

其實鍾意結衣嘅都係S

被我見到一定發狂沖過去攬住張poster

邊到有

日本啦應該

你地淨係講腥些同今日子

當實粟無到？

係咪有特權

睇完兩集CB又爆POST

BTW CB有D悶, 都係三巨頭好睇D

VIP

自

小稻稻好啲

第一嘅仲洗乜講

真知子

1000

鐘意小稻稻既都係清泉

Uniqlo 條片好正

睇左飛翔第一集，其實幾好睇
男主都幾型呀

好想摸結衣個頭

忽然冇左咁多人

識貨識貨, 睇曬佢,一齊成為小稻稻粉絲
係呢度係小眾,不過小稻稻第一亦係事實黎

一次過爆左廿幾集真田丸

好想結衣主演大河劇啊

how to 1002

閒人巴改左名？

轉左長工

我都唔知,我係用unofficial網頁.我係留名度見到個post仲未爆,入去一留言就爆左

完美人妻實粟BB 薰腥些都要比下去

一開始認唔到

薰

又黎結衣世界大戰？
唔係有投票結果咩？

利申：我係黎食花生的

男主好怪

究竟係真心定係點

痴線
咁都無悶死

粟

我覺得好刺激

控

邊度有得睇

乒乓波唔係電影黎？點解第一頁叫劇嘅？

瘋狂遊車河

乜啊 我無錯!
明明就係
森山實粟
控上今日子
薰真知子

白石專:

新恒結衣

係電影呀

滔葉里佳
日石惠
川原小海
梅林光
三鳥花
田原美喜
平澤紗技
沙取

你拍個樣定乜野
我反而覺得幾型棍

浪漫喜戲？

其實喜劇有咩問題

我都覺個男主好怪,但講唔出邊道怪

好型棍x2

好想俾結衣摸頭

型咩 反而我覺得男二型棍啲

好想比今日子瘋狂咁罵

係咪即係室長？

翔太郎

小稻稻個老友
成個牛郎咁

M

岩岩睇完半澤大結局
係咪唔拍2?

2017年原本已打算開拍第二季，但因《月薪嬌妻》超高人氣，TBS計劃拍續集，特別篇，甚至電影版，並傳出TBS打算放棄拍攝《半澤直樹2》，因此可能又胎死腹中遙遙無期。

係wiki見到 如果係真既心情會好矛盾
兩套都好想睇

睇緊個陣成日耳邊聽到
joker!

中學grad等到大學grad

其實半澤個故事未完咩 定純粹有得拍落去

利申睇咗一集

半澤唔係喜劇但好緊湊
好想睇d人仆街
半澤點樣叫佢跪

有冇人有睇小說？有冇很上網睇/買？

小說有4本，拍左2本

未完架 好想睇2

個結局絕對係留黎開第二季

今日子重整旗鼓，全面進場

入錯頁數出返黎啦？

係囉

其實逃恥反而無乜點留線拍2...

半澤有小說架 個劇情行到一半度

dllm,行左3日都冇2l 16茶賣，得600ml

唔知wow 左未

22歲日女星自殘揚言「想殺了社長」 師姊新垣結衣被爆有意跳槽
[url]
22歲的日本女星清水富美加，日前驚傳因篤信宗教「幸福科學」有意出家，昨閃電出書《全部、說出來喔》，自爆入行7年來曾多次自殺未遂，並控訴經紀公司LesPros剝削的血淚史，引起外界一陣譁然，她除了在書中自曝16歲生日時曾以封箱膠紙貼住口、鼻尋短，甚至還曾向經紀人揚言：「我真的很想殺了社長！」
富美加以法號「千眼美子」出書，在書中表示以寫遺書的心情，記錄過去7年的經歷，除了曾在生日當天企圖尋短，也曾拿美工刀割腕，因此在右手留下自殘傷痕。她透露15歲時經紀公司強迫她拍泳裝寫真DVD，讓她非常痛苦；參加握手會時，甚至還有大叔會伸出濕黏的手，只要一想到這些大叔在家一邊看她的DVD一邊做的事，便讓她感到崩潰，無法忍受自己被當成性幻想對象，稱待在公司的7年都讓她「很想死」。
昨晚LesPros社長雖發聲明，表示富美加書中內容和事實不符，且無法理解她的行為，但近年該公司屢傳負面傳聞，包括之前能年玲奈就曾傳出因不滿公司的奴隸合約，才提前解約；就連公司一姊新垣結衣，都被爆常和身邊的人抱怨想早點離開公司，不想再當演員想引退，而目前單方面要求解約的富美加則全面停工，由她演出的電影及代言廣告也受到影響。

有冇其他?

上個po 討論過
結論係可信性唔高（好似係）

屌間759超市仲大撚過百佳都冇一支十六茶
成個馬鞍山有賣野飲既舖都行過
全撚部冇bb茶

笑得燦爛嘅今日子

飲住天王茶先

正評數下降

沙田撚表示

都一田有得賣

小稻稻嚇親系列

想問下巴打香港邊度學日文好，睇完今日子好想學日文

好得意

如果香港有咁多就好

係十六茶天堂

我指有冇第一幅風格，但其他劇集嘅圖

咁多巴打好葡萄
見到呢個po咁多日本相
book機票五月底又去日本先

得返真毒留守

同求
依家對住本書學進度好慢

前幾個post有

今日子bb

一個字 萌

原來閒人巴改左名唔做閒人

回左未? u記片

逃恥第7集真係loop得最多次
係玄關係騎樓個兩後,表情眼神係全套最可愛

唔是御用閒人

補習返黎

發現頭post 舊post link未更新

有冇巴打可以俾權限我

我想淨係買個牌呀

買一箱送個牌

收工回歸

米羅巴又改名？

好想佢再拍多次Tokyo heart

香港黎?

點解百佳之類唔入16茶?

明明咩狗屎垃圾都有得賣,我唔信入呢隻會賣唔出

而家咁多痴線佬,分分鐘係熱賣品黎

其他咁多種類有幾多銷量講真,入呢隻一定冇錯

十六茶 2L 真係抵好多
買兩支 600ml 仲貴過一支大

附近冇得買

今日子bb真係好可愛啊

邊度多2L

荃灣Aeon好多

邊有又 差唔多姐 改少少

睇黎今晚又要開夜車

你估有無用？

叫759擺多d分店入多d仲好啦

今日好彩唔係好快姐
10幾頁一陣先慢慢追

行幾間759都見唔到

咪係

附近果間得600ML,明明上過星期有幾枝2L

擺低gmail
驚起底自己申請
講返咩字頭

去一田大手買入仲好啦
租架gogovan掃夠十箱

樓下間759越做越up dup

Chan字頭

結衣bb係my boss好可愛
正到癲

我有好嚴重既強逼症
跟好d格式

唔係好得閒成日更新到最貼
我無搞就幫手填下，麻煩晒

終於有人講MBMH

第一頁留名

吉之島都有 仲要2L而家獨佔緊
應該扺過一田？

最鍾意跟格式做嘢

無聊重睇左呢個 真係好得意

呢個位 仲要發出左不得了嘅可愛叫聲
可惜gif無聲 無限loop

有無十六茶公司電話
問佢點解唔擺超市賣

識貨

道友飲美沙酮咁款

梅村光入坑

日本of course

yo

今日子大軍去曬邊

結衣上年係人類觀察monitoring入面d反應都好可愛

印象最深刻係抹唇膏印

最搞笑係人問咩都答

睇左2集已經中哂毒
佢個個笑容真係呢
依家一諗起佢就傻笑

發現巴打成日貼呢張

今日子最高！

好少戲份

今日子最高

因為太靚

飲完茶有手尾抹翻 我想要張紙巾啊

我都要呢幅

十大日本輕熟女演員 深田恭子廣末涼子松隆子北川景子什麼子都有出榜！

原來已經30歲

自膠 ，應該係我都「有」呢幅

下套追code blue定legal high好

刷今日子

Legal High

Code blue可能有啲悶，建議中毒深啲先好開

唔記得仲有父女

睇完今日子，下套睇乜好

如果係想睇gakki 我覺得應該係
逃恥>今日子>LH1 2>飛翔>父女>CB

lh

WOW！！

唔該

你鍾意可以補正負皮全部日期果d
同埋我遲d想刪返走s url code佢
你得閒最好你搞

頭3睇哂
準備開飛翔

飛翔好正

Gakki都奔三

重刷埋今日子 再刷飛翔 好掛住室長

hku百佳有喎，佢個營養標籤寫係百佳代理

重點係一樓用錯圖

唔係29乜 gakki1988

室長

做得結衣fan
記住呢個日子
611
今年會到29了

第一張圖咩料

6月11後就29

室長好正

識貨，飛翔>賣萌3步曲

我知啊 因為結衣bb同我同月生日

梅村同學

認真急問，gakki uniqlo 個廣告日本上左未
我朋友搵極都搵唔到

Poster有，CM未有(好似係)

正負皮唔搞啦 萬一有人爬舊po 走去評一評
又要執過

應該冇tv廣告,但有d片睇

重刷到逃恥第7集
星野源必須死！！！！

佢就係日本想搵poster一張都搵唔到
btw thx 兩位

完左飛空 喊死

仙氣

人呢?

神劇
小稻稻

hello

稻稻稻稻稻稻稻稻稻稻.gif

戲份少但足夠留下深刻印象

最感動都係室長既助功終於成功

今日啲偽毒全部出哂街

集集都有喊位

歸位

超多偽毒

真毒黎明

第N頁留名

好成熟 好靚

其實全日本都讚佢可愛,靚係咩感覺架呢
佢會唔會已經聽到麻木左
比人讚可愛讚左十幾年,個心係咪已經化左

艾格尼斯操

打緊fifa ,比EA撚緊

唔知點解，我覺得佢唔覺得自己靚同可愛

佢個種可愛，真係一睇難忘

媽呀lh ost呢

利申，未睇smile
但我覺得係code blue之前d戲係走可愛路線
code blue開始已經係賣演戲能力同氣質

追緊父女七日變
好正

通常真靚女都喺咁

開緊code blue 2 但係真係麻麻地呢套嘢

多謝巴打

第3張好正

精神嘅今日子

小稻稻稻稻稻稻稻

做野幾大壓力都好 打開部電話望下gakki笑一笑 就會乜事都無

咁今日子同逃恥算係賣緊咩

agger, 白石bb

好撚靚呀
現今呢個世代仲有邊個可以打低gakki

今日子同實栗都係咁可愛
結衣=可愛

萌 實栗成日係玄關賣萌真係好正

除左飛翔，Mbmh 既結衣都好正

今日子我唔反對佢係賣萌
但我覺得逃恥係氣質之作

滿足我地有bb做老婆既願望

抖S

認同

餓之省

今日子

睇完飛直... 之後開邊套好

花水木生日嗰年有人講咗

我非常同意
多謝你~Gakki

好正
好想比佢欺凌呀

又miss post

塊面脹卜卜最好睇

飛直,第一次見呢個講法
睇完3巨頭同空飛,我覺得其他都係麻麻地
舊既就當睇後生既結衣
望返轉頭,睇住佢既成長

結衣成日咁同我玩

9.2mb版

結衣要幸福呀

我...打錯

其實LH1遇到堺叔我覺得真係好好彩

睇LH2望到唔只係真知子進步左
係結衣自己都成長左

真知子世界第一

係寶庫邊個綜藝

跟堺叔學野真係好好

巴打...借嚟得唔得

係 師徒組

真知子萬歲

佢d畫真係好撚正

愛沙 笛笛該

有聲

岩唔岩音㗎

睇緊 LH1 堺雅人d戲好搶 搞到bb好似冇咁突出 雖然套野主角係古美門

堺雅人存在感高

係咪改咗名？

做左成日野

完全諗起佢記招個怕羞樣

餓依斯沙 笛笛該
咁樣應該似d

agger

Lihkg又開始慢

睇埋 LH2先

雖然我想講短髮結衣都正
但一同小稻稻個look鬥
真係輸蝕好多

你又改咗名？

長髮始終高一班

小稻稻

本身我都係咁諗
不過睇完今日子就改觀左

短髮第一

佢瘋狂游左成日你岩岩先發現？

就角色黎講我都鐘意真知子多啲
多啲層次

新聞話，游車河會健康啲，點算好

瘋狂游

兩個都正

連登做咩事慢左

短都靚, 但視乎髮型
遮晒額頭同耳仔嘅話唔係太好睇

其實我覺得真知子與其話係成長咗 不如話係古美門化至真

直線抽擊

我都覺

演技好左, LH1太生硬啦

好恐怖

根本佢以前除左做高中生其他既演技都係咁青澀

愛上愚蠢吧.gif
以上desu.gif

根本已經上晒身

admin去左遊車河

意識到自己古美門化 喊咗出嚟

以上です好正, LOOP 幾多次都咁好笑

其實我係想講呢個頭

admin話 datacenter 有問題

上面逃恥個頭配結衣真係超靚
又可以見到結衣嘅福耳

大耳珠好正, 好想按摩耳珠

你個名 見過幾次 而家先明咩意思

一定好長壽

係咩意思

其實俾古美門同化左某程度上係一個律師既成長

大家d名都係結衣嗰度來ga la

垣

正解 樹巴好眼力

終於LOAD到入黎, 睇黎連巴拎左個SERVER去遊車河
留名

一開頭仲覺得乜野名黎咁怪
Sorry 巴打，我錯啦

我發現我同白石一樣
我同佢都係因為其他人期望生活，好驚辜負左其他人期望，搞到周圍亂七八糟，搞到黑田有事咁

好心同感受

但係唔係個個有佢噉嘅才能
冇噉嘅才能 格硬行呢條路線應該好難

創意有限, 唯有玩拆字
開account嗰時諗名諗左勁耐

2010 06 19

巴打睇左CB2未? 白石個角色太誇張, 唔似現實世界會出現嘅人

唔該哂

源仔

你唔講我都唔知

痴線真係改做瘋狂游

我個名

個樣

有啲似王子咁理想主義？

我講緊佢作為律師既行為 同LH1比唔同左好多

但係源仔有得同Gakki影靚相

邊方面好誇張？有無具體行為既例子

ＫＡＴ－ＴＵＮの亀梨和也（３０）と歌手・山下智久（３１）が２００５年の限定ユニット「修二と彰」以来、１２年ぶりにタッグを組み、スペシャルユニット「亀と山Ｐ」を結成することが１８日、分かった。同日放送された「嵐にしやがれ」（土曜、後１０・００）のエンディングで発表された。

２人は、亀梨主演の日本テレビ系連続ドラマ「ボク、運命の人です。」（４月スタート。土曜、後１０・００）で１２年ぶりにドラマ共演。新ユニットで主題歌（タイトル未定）を歌う。

山P 下季有劇
即係夏季 Code Blue 3 好大機會係9吹.....

個唇好似腫左咁

個樣差咁遠

咁咪好

我都唔知點解可以一眼認得出，明明樣衰咁多

其實至少有一半"小道"都係9吹

除左個咀其實都似

你就是他 平匡

仲諗住可以睇白石醫生做指導醫生

一早都覺得係吹

今日子宇宙第一

老豆就死都唔去探佢, 重掛住做野, 為公而無私到噉樣, 太誇張
唔係話要長期跟住老豆, 間唔中探下佢都得掛, 死左無得再見ga la wor

真知子眾多平行宇宙第一

估到, 隔左咁多年有咩可能拍

開mbmh定係開cb定係smile

CB啦，

工作至上會唔會係日本文化？
父女七日變好似都試過類似既野
同埋白石惠自細俾老豆影響
咁劇情講佢老豆都係依種人

都話左smile好撚垃圾
松本D戲屎撚到on99

cb有紅白之絆

呢個又係咩人黎

係咁啦
早年佢真係做呢d 角色
好難想像同結衣拉到關係
而家仲咀到結衣
人生大轉

cb有紅白之絆[/quote]
都話左smile好撚垃圾
松本D戲屎撚到on99[/quote]
好難揀

我記得講好左同同事調更, 抽時間番老家睇老豆
無擅離職守wo, 無影響工作
但有突發事之後決定留低喺醫院幫手, 臨時決定唔睇老豆
我覺得絕情到唔合理, 因為劇情講佢好崇拜老豆, 唔係憎佢老豆ga ma

都話左smile好撚垃圾
松本D戲屎撚到on99[/quote]
好難揀[/quote]

白字討論

好恐怖，出我今日子bb出嚟中和下啦

好勵志
不過張圖好不安

Sorry, 唔記得轉色

我錯, sorry

就係崇拜先會選擇留低

覺得有趣嘅今日子

MBMH

我覺得係我地香港地感受唔到對職業果種從一而終,加上佢仲有老豆加持

mbmh結衣bb真係好得意，一見到佢出場真係笑出聲
btw，白石醫生緊係推薦返cb

CLS有生之年,jesus,新時段咁爆

突然發現及川光博都幾靚仔
利申非gay

依隻藍同白色無乜分別

我係覺得嗰件「突發事故」多佢一個幫手唔多, 少佢一個唔少
未至於佢收左工重要go extra mile去handle件事
人放左工都應該有自己生活

佢將唔係非佢不可嘅工作凌駕於就死嘅至親之上, 只可以話我理解唔到

我果然唔係日本人

最衰崛北要湊仔

王子
可以睇下今季A Life，醫生袍幾靚仔，青靚白淨
利申非gay

王子啊嘛
利申非gay

咁兔利申非gay
無私顯見私

張松枝

有木村 不了

好開心見到愈來愈多小稻稻fans

決定開mbmh

個造型又真係幾好
成日貼

加埋呢位要電腦大爆炸啦巴打
你睇山貓EP6果集短短半分鐘收視 個BGM一出果陣
留定名睇CD斷貨潮

BY BICYCLE!

cb最易入口

OL冷衫look超好睇

其實亂馬個個都好正

野豬能量注入
青春amigo真係好聽 小學雞聽過下宜家仲記得

好懷念呀!!!得閒重睇返先

一定係mbmh先，青春熱血搞笑類
有人話結衣太少戲分，其實都唔算，嚴格黎講係女主角黎

好有氣質

時尚ol look
窄腳褲加高爭鞋

第一集係咩事

有moriyama老豆

亂馬好似係結衣第一次剪短 25cm長髮 我諗係Lh1髮型嘅雛形 如果唔係拍亂馬唔知有冇機會見佢短髮呢

閒人巴

羅志祥

閒人巴睇左好多集今日子

閒人巴真係好勁

笑了

閒人巴竟然睇左咁多集
太慢了

訓覺先，聽日繼續追post

堀北真希冇里頭同大佢十幾年既結婚
話追左佢好耐 最後拖都冇拍就直接結婚。
結衣會唔會都同大叔閃婚

閃婚應該唔會,佢咁怕生,大唔大叔就唔知

拍個舞台劇就到手 又話咩寫信俾佢 特登搭jr撞佢
我哋要相信結衣嘅眼光

嗚呀 連登好慢

結衣眼光好打極有限
同我

對唔住呀
真係無咁多時間追post

完全唔明你哋講緊咩
結衣一早同我閃婚咗啦
70歲都算阿叔嘅

嚴重影響推post速度 慢到我唔想上

其實今個post都算推得快 8個鐘已經600
雖然頭100都係搶留名+恥笑

居然重現高登問題

其實係同我
大家唔使擔心，我好男人嚟

雖然我細佢八年

全部做咩係度呃人 明明係同我

巴打做咩改名 認唔到

唔係掛 咁都認唔到..係咪要改番

改左名你都知

因為未見過 起底發現舊名有印象

追post追得好辛苦
都唔知有冇位入

幫咗你紅白拉票

Legal high 打後d戲先好睇

成班痴線佬，香港重婚犯法㗎，唔好再FF同我老婆結婚，OK？

個名無咩分別
咁都記得我 我只不過係個得閒cap下gif嘅無聊人

上連登又慢,打FIFA又慢,屌你老尾

其實夜晚都好多人
我潛水睇多十集真田丸先

咁應該係你問題

EA有正常過咩？

原本手機擺左成套逃恥,依家想換做今日子

屌EA
我console真係好撚廢 用鍠都輸比電腦
唔夠膽打fut

冇

好少打電腦

結衣唔介意姊弟戀 好似話過手臂有青筋加分 最緊要溫柔

仲唔係講緊我

聽日放假 幫你頂多陣
其實我都走左去睇堺叔套南極料理人 悶悶地好放鬆 入面有3個'LH'律師

龜與山P笑死

有人講飛翔同MBMH我就會出現

不過都係⋯今日子最高！

如果中學年代有個好似結衣bb咁pure咁true既女朋友
人生有咩遺憾

而家都想有

野豬

我談戀愛了，係睇mbmh個陣

係咪影16茶係塊鏡差d自爆果位

你可以唔洗講架

好想好似真喜男咁讀多次中學

對腳好令好滑

有無自爆圖

真係好似羅志祥

認唔到

好似今個POST頭幾版就有

集體BIN

米羅巴獻左咁多逃恥gif出黎就放過佢啦

睇左小說最後一章,今日子對厄介

連登好慢

點解無人話我執左咁耐post
放過我唔笑鳩我既
要同柒警一樣一視同仁先得

share

你個#26深入民心

bin還bin 希望唔好再出圖 小願望

未睇，遲下買黎睇先

光巴 我一次都無笑你

可能係一個比電視劇好嘅結局

而家都冇人提樹巴你個#26啦
不過一視同仁都係岩嘅

竟然係咁 我表示

姐係要bin埋世界第一巴同偵探巴

依度d巴絲打好好人既

情節好適合FF, 詳細可能可以問遊巴

利申: 新人唔知遊車河點解

真係唔知?

嘘だよ

有啲覺得岡田煩 本來幾鍾意佢

睇LH先，所以覺得佢好撚煩
後尾睇今日子佢厄介呢個角色又幾搞笑

睇LH同今日子既次序好有影響

唔知遲d sp又會做成點

俾腥些再度大爆seed

肛田啲牙咁黃
一定日日飲勁多十六茶
痴線佬

小馬？

講佢死左

佢應該唔食煙嫁可

好想知出處,第幾個post開始

只係由笑我#26變左搶第一頁
同打丁變左遊車河一樣已經長存心中

應該(10)都無
我就(3)黎，遊車河係好早期既事

遲啲重刷今日子

binc list咪有

binc list有講

我覺得佢好似煙屎牙咁
定真係有食煙

岡田成日出現
睇到人格分裂

又唔睇頭POST

屌，之前無睇，真係放左我上去

我覺得，淨係我有圖唔係咁公平

對唔住遊巴

有食煙就唔可以掂我結衣

仆街
係10幾post嘅事我記得

我都好耐無睇
多野搞都唔得閒理
值得bin到2046既自發填入去啦

死咗硬碟所有劇無曬
舊登無驗證係唔係pm唔到
想問下仲有無方法聯絡到星空下的緣份巴

我記得仲要話遊巴朝早先遊，罪加一等

又bin

係，舊登唔係求其填個email就驗證到咩
我isp無左好似email joe仔搞就得
嫌麻煩就掉低gmail聽日記得先同你pm佢

ming少

試下係到留左先

sorry 遊巴,我唔應該拎出黎講

再加碼

邊度有得睇？

屌你地深夜互bin

剩係睇左第一卷最後一章

連登web版係咪正常番

唔好迫我

夜媽媽笑到有腹肌

比人欺凌太耐
要擴大對其他人既影響先得

gif jpg果個好似無入binc list
有無人搵得返出黎

好正

深夜bin

gakkilihkg@gmail.com
拜託巴打啦

#544

我係呢到睇
遲d諗住買番實體書收藏

#17379

乜你地興深夜互bin咁變態

結衣

腥些都用我今日子jpg(好似係gif)

腥些成日潛水

腥些要趕project

而家734
聽朝一早開新po實未起身搶唔到第一頁

其實你地係咪同一Group做Project

THIS

訓先 希望起身未爆

IS

SO

深夜留明

呢張好好睇
有冇類似既相
或者係邊一輯既相?

GREAT

臘腸巴做咩唔再用張合照留名

希望正皮數可以上番120

由高峰時期既161跌到依家唔過百

全部都係偽毒

好撚多野做呀

Freeride

自己啲assignment冇得free ride

深夜睇人互bin

Freeride埋自己Assignment先係最高層次

樓上有個變態佬

獨佔

岩岩睇新聞有感而發 點解七警打人警務處處長講到佢地冇錯咁 我地究竟身處係咩地方

當警察淪為政治工具，依個社會都差唔多玩完

香港一早已經玩完

小稻稻日文係咩？
太快聽唔到

いなぴょん？

睇住班法盲廢老鬧法官，得啖笑

原來係咁

佢地用我食鹽多過你食米既諗法，我覺得岩就岩
所以先有香港先搞到依家咁

古美門：如果只聽從民意(港豬)，咁呢個國家就玩完啦，所以先有法律既存在去制衡

估唔到LH啲對白又用到

多謝結衣喺我生命出現 令我更有勇氣面對現實

同廢老講法律對牛彈琴
淨係基本法同法例都分唔清就算鳩數

弊在屋企兩佬都係呢挺人，完全唔想解釋
香港人對司法真係完全認知不足

算啦，睇下結衣就會開心返

唔通我獨佔緊

仲做緊功課

DLLM，一講獨佔即刻有人出嚟

咁你明係釣人出黎嘅

小新都係痴線佬

巴打oldnews小心比人binc

獨佔左好耐

小稻稻先靚

lihkg load順返反而唔習慣

痴線佬們早晨

我發現我冇嘢可以俾人bin 完美嘅人

1001冇開post

早晨 今日同gakki去做義工

又要返工 想返屋企睇加倍奉還

早晨獨佔

各位早晨

可以10分鐘都冇人嘅

獨佔1

獨佔2

3

4

5

6

6連

啲偽毒尋晚happy咗成晚
而家仲瞓緊

我發現腥些真係24小時都喺度

朝早少人到咁喎

獨佔一流

又比白鴿嘈撚醒
點解7個鐘可以推成10頁

深夜binc回憶

我就要返工喇 返6點半基本上唔駛瞓 瞓完起身嗰下真係人都癲 唔夠瞓寧願唔瞓好過

自從睇左今日子
每朝起身個腦就係咁loop首no. 1
同做正經野專心唔到

結衣早晨

話時話有冇人唔識跳戀舞?

仲好講 一有空白期就諗起你啦侵

自己同自己講嘢

自行腦補音樂

無天份 成日會好似咁

同你哋班痴線佬不相伯仲囉

求其跳一兩下就得

練啦
我都練咗
慢慢跳就學到
唔係BB識你唔識呀??

一開波前奏嗰幾下同副歌嗰part都識跳嘅

有志者事竟成.jpg

三日先睇得哂真田丸

Cause baby you're my No. No. No. No. 1
and you're the only only only only one

最後果句嘅意思係咪今日子撩厄介同佢 ？

有咩感想 想睇但從來唔睇古裝野

金色

我以為大河劇一定好悶
比想象中有趣
不過戰爭比較少

同埋我無研究過戰國野
但遊戲有玩過
啲人名好熟
所以引起好奇心想知啲人既下場會係點

我覺得係幾好睇

癡線

巴打patpat唔洗離開張凳咁款,唔計訓覺

又忍唔住要聽紅線

安房守

腥些日瞓3小時嘛

有無人試過Google drive有儲存空間但係建立唔到副本架

比想象中有趣 咁睇黎可以開黎試下 thx

しかし 、 彼女の記憶は続かない 。

岩岩起身~即刻聽多次

有冇人有留意每一集嘅呢個位

呢類scene基本係日劇必睇位,睇既就係睇細微變化,

OP/ED/過場都可能會有

最尾嗰集得翻厄介一個

LH都係咁

睇埋片尾

喂 第一集開波搶馬個度係咩事 咁都得?! 套野搞笑架喎

講起LH，我覺得第一季片頭正過第二季
第二季好似無第一季咁完整

笑到我

係咪得我一個覺得有啲恐怖

可以search "ymca america's got talent" 定下驚 (好似係)

依然係有啲恐怖，可能我對呢啲木偶公仔無好感

靈機一觸嘅今日子

係 同埋第一季本六法法典飛嗰陣個背景靚啲
第二季喺太空飛 有種唔知咩料嘅感覺

你哋唔使講早晨啦
佢仲瞓緊 我叫佢瞓醒覆你哋

啱啱醒咗

終於睇咗小說 接受唔到
鍾意電視版 ending多啲

個樣可唔可以整好d

sad end? 準備買黎睇

我淨係睇咗第一卷o既結局
唔係sad end 反而係happy ending
happy到我覺得電視版好D 好似講得太多 自己睇啦

Ending係你撩厄介上床

對厄介黎講幾happy

0邪念

上面咁大隻字 藍字咗都一眼睇到

其實我覺得電視版結局幾好

我記得好耐之前有巴打post過漫畫其中一頁係呢一幕

其實巴打你係咪專登

有冇人將呢個icon 啲字改倏結衣

ip都唔洗check 見到就知係邊個

仲有最尾法郎講嘅對白俾番今日子講
個感覺好好多
無咁似傍觀者自行猜測

白圖嘅結衣

白如雪

句野電視版都有講過
睇番第7集真係好好睇呀

琴晚同bb訓得好開心

你有冇做啲咩

燈籠褲留名

準備定新po名都得喇
話咁快就37頁

話時話我睇緊半澤
啲職位名好亂
不過第三名半澤型到仆街

how about new post

做緊咩

死毒源成日攬攬我bb
乜野都俾佢feel哂

整合之前嘅建議 3揀1

第二個

第二

3幾好

2

1

返工留名，第二please

2點都要做一次topic

Inapyon

終於唔係白圖

太多就飛左「致掟上今日子」？
呢到既人應該都可以隱館厄介上身
唔駛前句

定大家覺得前句先係重點

「致掟上今日子」呢個包含左厄介無數既祝福同無奈既心意

唔洗飛 字數唔多啊 呢個post名仲長

無錯

咁速開啦，等搶第一頁

who open

40頁先開啦

腥些？

好似唔係度？

biubiubiu 推推推

咁我開?

biubiubiu

開啦

推推

好

濕成這樣子

第三我連錢都唔要，我要結衣就得

諗啲咩

同結衣一樣中午起身

深藍大字意義何在

40了

1001 mode

新post

仲係第一頁

keep住有4個負皮

12點

好似少左

1002

1001食你10MB